Rajouter sleep() DONE 
(ajout d'un field dans ProjectColoc pour régler le temps de sleep
PENSER A RAJOUTER CHOICE 

Remove fight methods? (que dans human utile) : COMMENTES pour l'instant, à supprimer si pas de problème 


(ligne 200 problème car liste vide) : FIXED

POUR ADRIEN:
Julie se bat avec elle même donc comme on affiche les PV restants après la bagarre 
====>
01:08: RAP
Julie is fighting with La fêtarde
La fêtarde has 10 HP.
La fêtarde has 10 HP.

Rajouter du script quand quelqu'un n'aime pas une chanson

Diminuer (ou faire passer à 0 ?) le rage state de la personne qui déclanche des combats à cause de son rage state trop haut justement ! 
(Sinon ton scan reste toujours sur la première condition = quelqu'un d'enerve et les gens à 100% de drunk state passent à la trape